Titre : [[Hanarte ne parle pas dans les lampes de mines dans ses précautions face au grisou en 1887]]
Type : Proposition
Tags : #Proposition #Fixette 
Ascendants : [[Grisou]], [[Mines]]
Date : 2024-04-01
***

## Sources
[[L'Écho des mines et de la métallurgie - 13-03-1887]]